港珠澳大橋午夜起免收通行費至防疫工作結束

【Now新聞台】港珠澳大橋將於周一零時起免收車輛通行費，直至疫情防控工作結束。

港珠澳大橋管理局下午發公告，指根據相關政策，由周一零時開始，所有行駛大橋的車輛免收通行費，直至疫情防控工作結束。

到底同防疫有咩關係？ 似乎係想俾支那不記名任過？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】